砌女一問 求出招(2)

1.Intel List
1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,350

1 x ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
價錢：$630

1 x [砌機優惠]Kingston Value RAM Series 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$499

1 x Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$309

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x ASUS Dual GeForce® RTX 2060 SUPER™ EVO OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$3,450

1 x Cooler Master MasterWatt Lite Series 600W
價錢：$485

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x Cooler Master Hyper 212 LED CPU Air Cooler
價錢：$258

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $9,010

2.Amd List
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x Kingston Fury RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$840

1 x Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$309

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Cooler Master MasterWatt Lite Series 600W
價錢：$485

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x Cooler Master Hyper 212 LED CPU Air Cooler
價錢：$258

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $7,079

list 1 bg 大概10k
list 2 bg 大概7.5k
想問問各位巴打 上面list仲有無改善空間 或者唔啱嘅地方

有10代intel / Ryzen 仲用9700？

1 x Intel® Core™ i7-10700
價錢：$2,699

1 x ASUS PRIME B460M-A Micro-ATX
價錢：$850

1 x [砌機優惠]Kingston Value RAM Series 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$499

1 x Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$309

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x ASUS Dual GeForce® RTX 2060 SUPER™ EVO OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$3,450

1 x Cooler Master MasterWatt Lite Series 600W
價錢：$485

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x Cooler Master Hyper 212 LED CPU Air Cooler
價錢：$258

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $9,579

改咁樣得唔得??

CM

師兄 cm係牛唔得定塔散唔得??

最好咩都唔用CM

師兄有無平RGB 塔散推介??

師兄 如果轉宜隻得唔得?
Mark II 虎徹貳

1 x Intel® Core™ i7-10700
價錢：$2,699

1 x ASUS PRIME B460M-A Micro-ATX
價錢：$850

1 x [砌機優惠]Kingston Value RAM Series 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$499

1 x Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$309

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x ASUS Dual GeForce® RTX 2060 SUPER™ EVO OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$3,450

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 600W 80Plus Gold
價錢：$579

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x Scythe SCKTT-2000BK KOTETSU Mark II Black RGB 虎徹貳 黑化 CPU Cooler
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $9,844

咁樣得唔得??

你intel唔買k u 好無謂
你係想用intel定係想要8核？
budget and 用途

想用intel
bg 大概10k
用途:打機(3a大作)同睇片

10代得半年貨仔, 睇路

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x Kingston Fury RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$840

1 x Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$309

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 600W 80Plus Gold
價錢：$579

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x Scythe SCKTT-2000BK KOTETSU Mark II Black RGB 虎徹貳 黑化 CPU Cooler
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $7,344

a機就咁樣砌 ok唔ok??

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,050

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock Slim CPU Cooler
價錢：$249

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,944